防暴已出 去緊中聯辦！

好大批 清緊鐵馬直去了